致其他有係TVB落廣告嘅公司PR

你地好 相信你地今日已經好清楚寶礦力撤回TVB廣告嘅威力有幾大

相信你地已經好羨慕 (尤其係以較年青一輩作為對象又或者每單生意利潤較大嘅公司, 例如trivago / olay) 或者後悔點解轉貼嘅唔係自己公司

的確 寶礦力行左第一步 行第二第三步嘅永遠唔會有第一步咁大威力 但如果第二三四五間公司都唔係你地公司嘅時候 人地唔會再因為你係第六間而主動幫襯你 只會消極從你身上剔除罷買名單 甚至會因為你反應太慢而繼續抵制 (達哥就係例子)

既然係咁 點解唔搶先一步成為第二間撤回廣告嘅公司? 除左高層on9唔批之外我實在諗唔到其他原因

趁越來多公司撤回之前踏出第二步 爭取廣大年青顧客啦

7.10 - 19:00 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場
7.11 - 15:30 - 油尖旺區議會夢遊 ＠ 旺角政府合署
7.13 - 15:30 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號
7.14 - 15:30 - 沙田區大遊行 ＠ 未確定
7.27 - 未確定 - 紅磡土瓜灣遊行 ＠ 未確定

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

二個貨品 只會見到第一個出現係佢眼前

無first mover
就做second mover
使少啲錢 谷起銷量
分紅有你份

人地淨係係inbox覆左一段野都有呢個效果 如果你地公司肯出個post仲得了

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

一齊反DQ 各位巴打入嚟填咗佢

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

一名香港市民，搞掂！唔該幫手推！ 【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

［重要］區議會選舉招募各路人馬

好快有人跟

推

612 如果無第1間罷工，就唔會有幾百間商戶響，我地希望有你地嘅幫助去抵制呢d紅媒

作為80後, 我, 包括我既家人, 父母, 已經最少5年以上無睇TVB, 佢既廣告基本唔會睇到, 繼續放廣告資源落去同倒錢落海無分別

用電視賣廣告根本唔得。倒不如放多啲資源去網上。

唔好意思，借個位一用

[重要！廣傳] 林鄭好惡毒想分化我哋，一於戰佢老母！

懇求幫手Share幅圖開去，唔好俾林鄭得逞！！

廣告要鬥cut得快
唔係就去第間買

我屋企年近70老豆老母都改睇Now